## **Daily Report (2023/07/14)**

- O：昨天的作业我没有弄清楚需求，输入的数据应该是字符串格式，但是我输入了一个列表，通过code review对命令模式有了更深刻的认识。下午进行了一系列的TDD练习。
- R：收获颇丰
- I：灵活运用设计模式，能让代码更加优雅，在TDD模式下如何编写测试用例对我来说有点困难。
- D：以后在敲代码前需要弄清楚需求，多多练习TDD模式。